SQ苦主區

幾時肯升呀你

212 苦主

終於開了

210 入咗仲跌

212都叫苦主

224 9股

大家對sq仲有幾多期望

揸咗咁耐唔爭在點都揸到下次出業績

SQ次次大跌都拖累契媽

慢慢來

暫時我最高 我226

210

228

224.98

屌佢老母
之前放撚咗就日日升
後悔完就買返
買完就屌佢老母日日跌

應該係比特幣跌佢跟跌 ？

升都跌跌

日日要開LP黎對沖
好彩230嗰陣已經走左貨而家得幾十股

推

218

219

呢隻長揸無問題

217 玩GME 先

跌就加倉

加SE算屌
留比個孫

232都未出聲

245

355...

90

230

Sq越跌越有呀

240放哂

準備穿200

你邊日買

陰d 陰d 係咁跌

有上過355？

成個盤跌緊
係咪要全倉走

All in GME

唔好走啊 喺度叫春好啦

217 來留名，諗緊溝唔溝

2251/3倉

等位溝好過啦 信念呀

穿翻200會諗下既 呢刻咁貴

211 留名
呢隻長期持有唔洗驚

裸泳

股市係咪要崩盤啦
溝左幾次都仲跌緊

唉 唔想講

穿埋200 無眼睇

屌 跌完未呀

都係 228

V彈了 200以下抄底果d真係爽

200鑽石能量底

大巿都未開始跌就已經跌到咁，有排坐

好後悔買左呢隻....

我重要係高位重注咗

230，苦

SQ同STNE一樣

我228@10
喊左

我241入多你幾倍 暫時未溝過貨，唔知s唔sh到

已經超過我覺得正股可以跌嘅預期 如果之後再繼續跟大巿跌我都唔知點好

SQ同PYPL都有貨
2隻都均價209

220

STNE 明明好穩咁坐左成年 呢幾日係咁插

搵左好多資料都未明狂插既原因
只好當佢係因為SQ相似所以一齊插

咁sq有咩原因係咁插

除左太毒之外唔明咩事 之前個市升家跌都唔係好關佢事 佢有佢升

信念唔夠

Bitcoin 插水

180.4